衛蘭情深說話未曾講真係好好聽

翻唱嘅話另外夏日傾情都好正

聽足咁多年

無得輸